有無人喺U of Hull / Sheffield / Swansea讀緊 or grad咗？

小弟揀緊exchange destination
呢度有冇巴絲係讀緊可以比到少少ref我

要睇讀咩範疇

Ching係邊間？

讀你老母個墳

去曼徹斯特啦
你咁叻爆人閘

果然垃圾係去垃圾雞校exchange

波台狗又走失周圍吠

開咩po都冇人理
女又溝唔到 問讀書野又冇人理
現實生活中朋友都唔多個

原來係仲讀緊書既細蚊仔

反正我係幫frd開
啲人見到你哋啲波台狗都唔開胃 讀毅進走黎校園台黐光

又一隻屌醫護嘅垃圾波台藍絲

屎雲c係咪i大果間

又話小弟又話幫fd開
開個po都唔敢認係自己
唔撚怪得溝女都要上網問

唔肯定 有聽過人講話佢哋兩間搞埋啲唔知咩遙距課程

呢個ac唔係得我用

但爆閘嘅係我 啱啱先又去你狗竇放火

因住空難死

鏝城？

不過年年都去八強飛機都搭少幾程

你個frd(你）同埋打歐聯坐鐵呀傻閪

睇唔明我寫咩？ 我寫坐鐵

啲波台傻閪

屌你條傻閪原來上年asshole仔 我怪錯咗你波台狗 原來你好過毅進水塘少少

推

拉

真係多朋友/有女既都唔會咁得閒爆閘啦

去墳場執骨好過啦
你呢啲白痴仔點樣去外國同人相處呀

你non ju asshole仔有無得去外國呀？

你指波台狗？

有 你讀咩科先

Ching係咩u

Sheffield都垃圾 想知連登係咪個個10A fg50k

除左Hull, 兩間都ok
呢兩間理科較好

利申: 英國讀過大學

上面啲波台友得毅進學歷

最多識埋大嘅紅磚 點會識sheffield

師兄可以留tg傾傾？ 上面好多搞事波台狗問唔到野

你留俾我

reported

點會冇得去呀
你睇住你後門畀人爆好過啦

Asshole都有得去外國嘅話毅進仔都應該得

個個都可以去外國㗎喇
不過我驚你去完唔識返香港咋

Asshole仔入返邊間u

好過你嗰間

講黎聽下

Sheffield喎
連登共識非g5=垃圾

但普遍得asshole學歷

又話幫fd問 又要叫人留tg傾
個fd又咁得閒逐個逐個覆

都話笑鳩你嘅一直係我 係咪唔識睇中文啊毅進仔？

比假tg呀？笠水狗
又敗走

連敗走係點解都唔知

又重複 又好嬲好嬲啊？

阿蛇唔好嬲啦

唔夠人哋講就屈人藍絲
笠水狗畀假tg

Sheffield連tier1都無

咪獻醜啦 第一次見人去個exchange都要睇tier

咁你升返咩u姐

點都巴閉過你㗎啦

係呀巴閉到唔講得出黎

點先為之tier1?

咁求其揀一間囉

可能毅進 啲波台狗出身地

咁你又講下啦不如

你話你巴閉喎家陣

又要撻出黎又唔敢講自己個offer係咩？

鯨大定含大啊

唔係呢兩間
你繼續估啦

第一次見人大大聲話自己乜乜巴閉過你
問你係咩咁巴閉又鳩縮 真係好撚柒

我梗係巴閉啦

好似你咁笠水咩

咁你巴閉啲咩啊

讀乜鳩都唔敢講巴閉喎

波台狗全面笠水

佢讀屎片啦佢

有錢咪去到囉死窮撚而家弱智都會發夢去外國

波台狗又走失入人類世界

係啊有錢就去得啊 但唔係exchange喎
你條毅進仔學校邊有connection啊

此post所有波台仔只係識hit and run

成條共產咀仔咁

書都未撚讀完 毛都未撚出齊

爬文啦傻閪

[member]Sheffield reputation 都ok 嘅但Sheffield 最正係隔離Peak District，即使武肺少飛機仲去附近可以參觀estates, 行山、郊遊，滿足都市生活同大自然感受，交通算方便。Swansea 近海，但幾遠下。Hull 就唔好啦[member]

扮乜撚shared acc吖豬閪
係你就認左佢啦學生哥

Thanks ching

傻閪你信唔信唔影響我

Btw ching係uk讀書too?

覆機啦傻仔
隔離大把人搵你呀

你扮乜撚有書讀呀笠水狗

唔影響你係一條扮野笠水狗嘅事實囉
學咩人讀大學吖你

叫佢快啲去消防局
唔好淨係得把口喺度鳩噏

地址？ 又笠水？

揸外國passport又唔係未試過喺外國住要connection我叫daddy揼錢比我讀咪得再唔係咪同daddy去見多幾個客邊似得你呢d窮撚傻閪要上黎問黎問去 女又溝唔到多件我係你見到人生咁失敗不如重練好過反正你呢挺賤民都係等死

呢個po唔再回弱智波台仔

咁撚智障嚇親啲有學識嘅人

去sheffield啦 係russell group呀嘛
同埋三間最勁應該係sheffield , 都有啲hker 喺嗰到讀

人地去exchange係要拎connection 你睇下邊間u嘅wifi收得好d先啱 呢d資訊佢唔啱

Connection走去譯wifi 埋大仔笑你都廢事 波台狗啲英文咪獻醜啦

唔該ching!

你係uk讀緊？

唔係呀 之前有諗過去uk 讀所以都睇過

咁......我唔係好識喎

咪理個弱智

佢講笑咋嘛巴打唔洗咁大反應

條友喺到發咗好耐癲 ching可能啱啱入黎唔知

佢被害妄想症

有屌牛癖嘅人好意思指人哋有妄想症

去覆機先啦

佢早排買波輸到仆街而家對鏝區嘅人好敏感唔知佢食藥有冇用

去返鏝po嚟約時間啦屌你老母
又想縮呀笠水狗

肯約未呀淆底獸
正一社會垃圾,夠敢撩人又唔敢打

笠水狗呢

肯約未呀
你唔係好想抽㗎咩

畀地址未啊 又係淨係識cm 鳩up 消防局地址呢？

其實佢fail咗個試仲入得消防局？

Wifi connection兄就真係食藥都無撚用

咁撚豬

咁你都要畀個真嘅tg link出嚟先得㗎

要揀黎覆咁撚肉酸

我問你你又問返我
比撚完一陣又話假地址笠水
又要驚又要覆 做男人做到你咁撚樣
現實世界應該都係條失敗撚 唔怪得要周圍留tg識女

樓豬：好嬲好嬲

上個網都唔敢認係自己就知佢份人懦弱啦
扮撚晒野又要話個ac share用
明明自己係獌又唔敢認

消防試唔合格嘅「準消防員」喺消防局約戰 但係叫我畀地址 撚知你考唔到嗰間係邊間消防局

同個水塘傻閪一樣一叫畀地址就笠水

畀tg約時間喇

由頭到尾得你話消防局
一話約就成隻狗咁得一句問返人拎地址
一叫比地址就笠水

學條傻閪既logic
佢又敗走 笠水

主動約戰嗰個人唔提供擂台 仲叫唔叫約戰？定係弱智？

問你考到消防未又唔敢答 Fail咪fail又要扮係 「消防員」喎

同波台啲asshole仔當自己係嗰間u嘅degree學生有咩分別

上面啲問題問咗十世仲未有人答到 唔知邊個淆底笠水啦波台傻閪們

冇考點fail冇人話過我係消記一直得你成個傻閪咁起完底係到up消防員消防局
人地比完地址你又驚到潛幾日水發現比人用假地址撚狗就沖出黎搶口而家就埋你地點叫你比又推三推四tg又係假,又話ac同人share,我係你真係縮返入老母個閪到咪撚出黎獻世

講就凶狠做就碌撚
放低個真tg話比人聽你唔係笠水狗囉

//同波台啲asshole仔當自己係嗰間u嘅degree學生有咩分別//
邊個有講過?

約人隻揪嗰個係你, 人哋ok你又縮
tg都要放假嘅出嚟, 我哋click個link知係假嗰陣你又high到不得了咁
你放假嘅tg link出嚟就得 個阿迷比個假地址出嚟就唔得, 你呢啲仲唔係要雙重標準呀?

仲有,你條垃圾當初爆鳩我哋閘嗰陣好巴閉㗎嘛, 做乜而家成隻死狗咁, 要夜一夜先夠膽回覆

你條廢物柒咗就縮返你老母個閪度啦, 仲喺度死撐

你留返個位畀人exchange好過啦你, you don't deserve this opportunity

見冇嘢好串就連u都要鬥邊間u, 好心你就唔好咁自卑啦

推一推

鬥弱智佢贏

笠水狗放低負皮就走？
谷住谷住小撚心谷到中風

個柒頭皮當正全連登得佢一個人有u讀咁
淨係波台都大撚把人高學歷過佢啦

講到由正門入大學就好撚勁咁

肯打未呀笠笠?

本來都諗住幫台主 但係見台主咁撚串就不了

唔知以為佢讀咩神科咁柒巴閉

以佢咁嘅人,咁嘅智商讀咩都冇分別
又係佢自己一開始笑我asso仔, 佢又話我笑佢學歷
仲要講到有得去exchange好撚巴閉咁

呢d咪叫井底囉 佢成日以為自己勁撚過晒波台班人架
波台04年班人鳩up到依家上撚晒岸啦已經
條笠水狗比盡00年出世
早排先起撚左佢底 佢仲可以揸住張學生證去拎學生優惠就知佢細蚊仔
人地上連登鳩up冇後果講咩都得
由其波台班假膠出晒名 佢就下下認真 又唔敢認係自己 又要話同fd share ac 佢呢d性格撚有fd咩

上次已經同左你條笠水狗講左追蹤左你
你以後開咩po我都會入黎搞事唔撚比你認真討論
有本事就block撚左我啦
睇死你咪又係抵唔撚到頸

條撚蛋以為自己有得去exchange 就人中之龍

讀大學求其搵個人都去過exchange 啦屌

浪仔你去咗邊?

留負皮之後走人
好嬲好嬲
屌你老母之前又聲大大話開po一定要覆人 因為係責任
依家去撚左邊呀

做左流浪狗

投考消防紋身問題

Fail咗笠水

上面啲笠水狗仲未肯畀地址

約戰嘅要挑戰嗰個畀地址 波台狗水皮到

等得我好辛苦？
見班傻閪波台狗係咁推就知好嬲好嬲
推咗咁多點知都係無地址 事實證明鏝狗一貫發揮 笠水

補充

無考然後開po問

用個波台傻閪嘅logic我所有post都係鳩up

問下就係去考
你真係冇撚腦

地乜撚野址

隻抽求其約個地方出去等咪得

不過講咩吖

你條流浪閪都係笠水架啦

定係要我教你點買相機呀Dee Dee

肯打未呀

笠水狗

笠浪,肯畀真tg約時間未

笠水笠到依家 又諗住唔覆扮冇野
同果時推爆po就爆冇事發生一樣咁撚柒
moon住mon又唔敢出聲
成日聲大大話去我地個po搞事
依家佢老母副骨都比人起埋出黎都唔敢出聲

夠薑去隔離爆閘又唔撚夠膽喺度覆?
講嘢喇廢物,自己撩人隻dup又唔撚覆?
你知唔知個醜字點寫呀,知唔知咩叫禮貌呀?
人哋肯出你又縮,算點

Sheffield 一來大城市 二來三間學校入面算最勁 同埋sheffield 去其他城市都比較方便方便周圍玩

條友exchange去幫佢老母倒骨灰唔係去玩的

我答佢關你撚事?

咁巴閉唔比人覆post

有屌鳩你 話你答佢野有問題？
同你講話佢唔係去玩路
你弱智都上網？

浪哥是咪屋企wifi connection 差先入唔到覆post所以先想去外國拎翻尐connection

潛撚到帶埋佢老母副骨落去地核啦

笠水狗又話覆po係責任 去撚左邊呀

#160 答左

笠浪係唔係激到爆血管死咗呀？

見到你嬲撚到咁真係好開心

唔該師兄

上面啲波台傻閪唔好理佢哋得

得閒上黎睇下上面啲波台狗嬲嬲豬都幾開心

無人應要自己mon住同時屋企再俾人爆閘

你哋繼續 我得閒就上黎睇下笑話

激氣到無人應得自己幾條毒撚係咁推

唔知邊個嬲嬲呢

笠水狗出黎未

你慘尐老母個骨灰龕比人爆到爛曬仲當笑話睇

so weak

又潛

賤種笠水狗 老母個墳比人燒都唔敢出聲

賤種笠水狗

笠水狗幫緊你老母執骨？

笠水狗淨係識放低負皮 垃撚圾

想問咩事
好耐冇上波台

條撚樣入嚟爆閘, 爆輸咗就開po鬧曼城好柒
鬧下鬧下佢發現得佢自己一個鬧, 又撩人隻揪

人哋肯佢又縮, 有時就趁夜晚以為我哋冇人覆嗰陣又入嚟爆閘, 最好笑就係佢嬲住咁駁又要扮到好開心咁

地獄

總之就入黎爆閘比我屌返轉頭條氣唔順諗住公海吹雞
點知冇人理 之後自己死撐到1001扮冇野

賤種笠水狗又話一有通知就要覆
依家死狗咁撚死樣款

笠浪(已敗走)

條友應該開咗新account

佢有鳩isp咩小朋友

人哋間大學好巴閉㗎

樓主都幾多幫個frd開

現實生活相關嘅 全部都係幫個frd開嘅

連溝唔到女都只能係佢個Frd 笑死

同埋睇佢舉呢三間 已經知佢應該唔係一大

留返少少尊嚴畀佢啦

笠浪負皮gogogo

呢d咪垃撚圾
上個網乜鳩都話幫fd問 話撚左佢人生好撚失敗

宜3間都好去？

樓主有亞氐保加症

唔好怪佢

真
咁撚大個人上個網都冇自信
現實應該係嗰啲自卑毒撚黎

遲下去exchange又多個email

exchange gogogo

沒有浪仔的連登 Day 7 陰

去爆閘都唔敢入黎應機
老母比人屌到上心口都唔敢覆咁撚不孝
正笠水狗
日日淨係敢放低個負皮gogogo

校園台台主入嚟食花生了有冇遲咗

topup三巨頭？

浪仔,唔好笠喇,起身搭校巴返學喇
再笠你就猝死㗎喇

笑撚死 寧願入我地飛機po比我地屌都唔敢返自己個po

201

#62431

浪仔早抖,聽朝帶你去公園玩

浪仔你喺邊? 喺度出下聲得唔得呀

負皮gogogo

負皮GOGOGO

笠撚足成幾星期期

得閒返嚟又見到我啲跟尾狗仔吠

你會今日先見到啲留言嘅?
得閒去我哋嗰邊屙屎又唔得閒喺呢度覆機

浪仔好weak

笠水狗放低兩句又以為自己贏左
谷撚到

笠笠肯出嚟隻揪未

有冇改善on9課程比樓豬讀

匡智啱樓主多啲

訓撚著

hi塘兄

個po原來仲有水塘隻狗仔推
狗仔好嬲好嬲

笠浪, 你不如覆下上面啲留言先?

你老母個墳爛晒啦笠水狗
幫你老母執左骨未

陰公豬波台狗屋企又畀人爆閘 無處宣洩唯有入黎做下跟尾狗 但係無人理

你真係好撚廢

點呀,識打嗰諗字未?

Weak

?

垃圾樓主

浪,你去咗邊

熱浪(已猝死)

完了吧

個個reply都有負皮

負皮是我留下的

浪哥上左去閱兵 停狙一天

去Hull啦 咁特別

屌你老母

打得未

WEAK

[World Class Benjokemin Mendy] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區188 - 分享自 LIHKG 討論區

得閒未?
得閒嘅就入嚟呢度爆

今次諗住潛幾耐

咁你又爆我哋舊po?

笠水狗死老母都唔識孝順

佢可能幫緊佢老豆老母扶靈

浪仔唔應我哋

負皮你已經係最強表態

個個reply都有個負皮
咁又係 佢咁鐘意拎正負皮打飛機

狗竇嗰個嘅負皮都好可能係佢畀

點解你唔理我哋

hi

浪仔, 入嚟幫我哋推po
Thanks

幫我含

等浪仔幫我含完我再幫你含

浪仔?

樓豬死左？

佢隔離po上水都唔敢入黎
淨係敢放低個負皮再走去唔用既po爆閘
笠撚到

佢喺邊度上咗水

點解香港人咁有錢?

#82 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又有嘢玩

[World Class Benjokemin Mendy] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區188 - 分享自 LIHKG 討論區

入嚟爆喇
你唔係驚呀嘛?

你搞到我哋嘅玩具潛水

2日

樓主敗走喇

好掛住him

Sheffield 係 Russel group. 幾好，Swansea 有啲遠，落London 火車都要成三粒鐘。Hull 未去過，冇fd 係嗰邊，唔知！

佢可能今日拜山拜到死左

忙緊執骨

今日重陽 放假一天

我哋要上山拜一拜佢

垃圾,起身睇波

收到風浪哥個frd allin馬賽盤

浪仔死晒全族？

#62431 獨行浪子, 趴低食嘢

浪仔今日扮鬼?

Shitty仔唔好出國影衰我哋啦

樓主city?

Swansea簡直係實習退休生活嘅好地方
悶到癲

Exchange po ive仔入嚟拓柒咩 衝出嚟柒頭閪閪

19/20 NON-JUPAS 專區（20）人人有書讀

#483
Ive仔上年仲問緊CityU IM 幾時派Offer
今年就喺度屌柒Shitty
（對返user id)
原來入唔到City就追擊City

睇啲人屌柒你嘅cm笑死我

後門狗

呢個我撐你

亞氏保加仔

笑撚死

儲咗咁耐氣爆得三句咋?

我平時唔同後門狗溝通 要降低智商

畀假地址嘅垃圾

爆個唔用既po
又張威又要帶頭盔 廢撚到你 暗瘡毒撚

笠水狗比我地掉左成個月西瓜唔上水
上面有人串佢一句shitty仔就發晒癲咁
即係平時moon撚住比負皮又唔敢出聲啦賤種

咁你又應?
嬲撚到

city仔冇問題
係佢影衰哂

佢自尊心低呀嘛

我真係好想知佢到底讀咩專科咁巴閉

佢而家除咗淨係識笑我後門狗之外就冇嘢入到我

叫佢執骨又乜又柒
原來老母都唔重要
自己比人叫shitty仔就發晒茅

睇嚟我哋真係講中咗

樓主又收咗皮喇?

shitty浪(被撚狗)

不如你改名做曼城市大學?

一句shitty仔就挑到佢條筋

我日日走入嚟嗌添呀而家

SHITTYU

你影衰曬城大啲人呀垃圾浪

city 新三大
「專科」仔肯出嚟面對未

食屎狗

浪仔,我哋一齊唱校歌好唔好?

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 宿舍會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

守我校 無論代價多重
校長偏 當天請咗病假
報了警 火魔或磚雨都冇乜用
郭位佢只會賣港附庸

大概這間不過是 為 ranking 得學店吧
Shitty 染紅很弱智 為人民幣去
遺忘校訓 唔會真摯

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
願和你 頂硬靠著手足守望跟勉勵
槍炮裡完成學位 守信念代價真貴
校董怎會助你爭訴求 巴之閉

又中 TG 死咁滯 橡膠會射爛個胃
拉咗佢唔幫住你 運程能預計
未能入世 就已乞米

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 宿舍會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

城大各位 找郭位 考入去都曬學費
沒材幹 喺校舍內四方起牆的契弟
Grad 咗費事行大禮 宿舍會自我關閉
綠衫狗會直接衝入嚟 真失禮

我哋同浪仔一齊唱

佢唱英文版

佢鬼識英文咩

笑死
又一條shitty狗比人狙擊

我同cityu無仇無怨
我淨係針對樓主一個

有冇懶人包

有排你追喎
真係要?

簡短嘅就睇返#177同#179

樓主賤種咪狙擊佢

Cccccccccccc

[哥狗世界第一] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區178

shitty仔
老母都唔重要 面子最重要
定係你係孤兒仔呀
有爺生冇乸教

條撚樣買波輸唔起 入鏝區爆閘 發曬小學生脾氣咁 又以為自己好駁得嘴

有爺生冇乸教係咁

原來條友係死傻仔
我就話假膠無聊狙擊shitty姐
睇嚟佢係真傻鳩

人都走左 想教都教唔到啦

佢好撚真心架 果時曼城輸左比里昂
波台有人假膠開po扮里昂fans佢真係走入去圍爐諗住一齊笑曼城
點知比人撚到仆街

呢個先岩

點知佢係shitty

你睇返我畀你嗰條link
你就知佢幾戇鳩

真係傻鳩嚟

你又真係撚到上面啲傻仔信你

波台狗已經喺出面已經畀人笑到面都黃 件ive仔個個po都畀ugc仔笑 原來個個笑鳩ive傻閪都係讀shitty

輸唔起嘅shitty傻鳩

shitty 仔

傻閪係咪俾人屌到失咗常

後門狗要屈人讀shitty獲取自信心

Shitty仔
點呀,好撚嬲呀?

IVE 燈神 攞唔cityu IM offer？

樓主好想要IM offer? 住新界 GPA唔過3.3 讀ive

Ive仔你隔離po畀人起到仆街 快啲上水還擊唔好似隻笠水塘狗仔笠水喎

後門狗不願接受人哋讀專科

快啲開多啲non jupas俾隻ive仔啦 學人狙擊ugc 連edu仔有資格笑鳩佢

好嬲好嬲

IVE 燈神 攞唔cityu IM offer？

樓主好想要IM offer? 住新界 GPA唔過3.3 讀ive

隔離po好多人搵你老母啊狗仔

Ive仔笠水能力強撚過水塘狗

笑死 佢諗住搵你埋堆呀

我好潔身自愛 不了

你笠水能力強得多成個月唔見人 耐撚過721

狙擊佢仲好玩過狙擊shitty仔
想轉行了

撚佢唔洗認真 你起下佢底就知佢去到邊都比人屌
條友有亞氏保加症 佢覺得自己串親你就係

歡迎

A仔通常幾聰明下 佢咁撚蠢

專科?
精神科就有你份

佢重衰過蠢喇
佢係成個腦都畸型喎

好可悲

佢都入到shitty

比人叫得多shitty仔 驚佢潛移默化以為自己真係shit
所以咁撚嬲

呢樣我就唔同意你喇
佢係唔係cityu嘅學生都係一嚿shit

以佢果隻柒 人地講既野佢全數接收架
上面里昂已經係一個好例子啦

重有佢以為呀路係真心幫佢嗰次

真係笑撚死

柒事重溫
最撚好笑都係果句 實事求是

改名做鏝狗（被爆閘）
一世都知你因為比我屌嬲到而改呢個名

改名做疤狗（被爆閘）未呀？
法國猁果句平常心都幾岩你用

呢度你算最公道果個

條死賤種又係到moon住比負皮
真係孤兒仔黎 唔怪得屌極佢全家都唔理

自認波台狗

呢次又衰咩

鬧佢一句shitty仔就即刻出嚟
嬲撚到呢

shittyu負皮王

人地都屌鳩佢一路睇故一路引戰
所以話佢去到邊都柒到邊
不過算啦 自細冇老豆冇老母教係咁

咁都可以扯到去波台狗條數度

話撚左佢弱智
改球員名=波台 咁佢依家都係波台狗黎架

咁我係音樂台狗定講故台狗

人手置頂

push

出面好多人問候緊你 你笠完水未

IVE 燈神 攞唔cityu IM offer？

樓主好想要IM offer? 住新界 GPA唔過3.3 讀ive

又feel到水塘條傻閪好嬲好嬲 假地址廢佬畀到地址未啊

你係紅磚廢狗

點呀shitty gor 讀咩專科咁巴閉肯講未好想知

Shitty撚有專科咩 你個腦有幾智障走去同個ive仔同化

Btw上星期上山有冇幫你老豆老母整理翻好個墓定連佢地個位都唔記得喺邊

香港特色：人肉霸車位

#482 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

水塘自認做狗仔

快d話我知你讀咩啦真係好想知

無啊嗰時屌緊你件水炮車 好撚多水

叫你翻屋企啫

話撚咗專科仲要shitty 咁撚蠢點入紅磚 同個ive傻閪一鳩樣

對手十年冇搽過hand cream你都話好多水ching讀緊bio研究cell

水塘係話佢個狗竇 原來你蠢撚到睇唔明

佢對住你咪乾到仆街囉 傻閪

實事求是啫

所以你個水平咪讀廢u

你又咪係以狗自居傻閪

Ive仔我置咗頂喎 唔係笠水啊

我隻手見到你枝牙籤仔都笑到咇尿啦

鏝狗 你係真係蠢架喎

傻閪你又柒一轉得唔得架

肯話我知未比我酸下都好

咪嗌緊你囉鏝狗望下自己username先

用下腦讀超過四年嘅u香港有幾多間

肯答我上星期有冇上香比你老母未

洗撚你提咩 你啲中文差撚到諷刺都睇唔明

海明威再大聲啲 鏝狗

爬文啦 屌緊你件水炮車啊

問你科呀傻閪屌你老尾用屎眼睇野

原來唔洗我提你都知自己係狗

原來上面仲有波台垃圾以為我係 鏝狗

鏝區咁多狗

我件水炮車咪你老母你屌屍咁happy呀

傻閪你近視好深啊？

咁你咪我老豆？

我老豆係埋大廢j

應該唔係你老母喺n手西黎

你條女都日日喺老蘭俾人中出

利申 有份

問緊你讀乜專科咁巴閉你又spin去u到你用雞眼睇野架

Ive仔上水未啊 笠完未

就係想帶出間u同major都屌打你幾個level

原來你真係有姦屍嘅嗜好

原來你搵條屍做女

東大nursing屌打紅磚？

咪你個死鬼老母囉

鏝竇搵人幫拖啦 上面件傻撚畀我撚到成件智障咁

你老母係毅進軍妓呀

東大係u? ive仔讀緊大學？

咁你認你搵開屍做女？

shitty 獸醫?

你咁嘅料入東大有so啦

你上水啦 你隻狗俾我撚到柒足幾鑊甘

話撚左10年冇搽cream十年冇見過佢啦出年記得幫我上多幾柱香比你個死左嘅老母

你中文能力點樣入u

你潛咗成個月都未話你啦傻仔
點呀city仔,準備好兩個device去考試啦

你屌開屍咁叻仔

你連科同u都分唔清 我真心懷疑你係咪仲讀緊匡智會嘅學校

洗撚無時無刻同你幾條社會垃圾講嘢咩 畀假地址真係柒足一世

佢係唔係唔知咩叫執屍

你應該都係後門狗

嬲撚到呢
其實我哋同你呢啲社會垃圾講嘢已經好照顧你
你應該要感恩

咪話落bar執過佢條女

佢10年前未死咪係咁依插佢幾野係得你而家屌住你個死鬼老母條屍咁覆機啫
Btw你個要去exchange 嘅朋友上水未呀揀好訓教時去邊exchange未

你嬲豬啊？ 咁快用返我句社會垃圾

你老母死左都識落bar真心有料

叫咗佢去Manchester嗌Manchester is Red

咁你又抄我嗰句笑撚死?

諗咗幾耐呀上面嗰啲對話

咁你係社會垃圾 佢又冇講錯嘅

我睇佢撐得幾耐

北菇雞識撚英文咩

佢打英文都要開住grammarly啦

佢喺bar到屌緊屍 比d時間佢

欸啊社會垃圾嬲豬啦

似係你嬲多d

隻後門狗同水塘嬲豬嘅反應好似

city仔 陣間睇唔睇我鏝
唔想你咁嬲

次次笑佢後門狗個反應大到

你同拜登都好似啦
癡癡呆呆咁

人地話撚左唔係shitty仔呀狗讀專科架

一日後門狗 一世後門狗

性癖好都係怪怪地

後門狗又點?
我哋真係未嬲過
係你畀人篤爆讀city u先至咁嬲啫

屌屍之鬼

繼續當我shitty 我都繼續當你哋同件ive仔智商一樣

係咪係,怕咩認啫
shitty仔

陣間睇波呀拜登

你東大邊夠你揪你同班勁揪一樣level啦直頭

覆返你先 後門唔會點嘅

只係 你係後門狗

今晚買左幾多奧林比亞高斯呀

不過我嗰科唔收後門 年年收生都係得正門 IB

唔買波 得閒笑下後門狗仲開心

東大原來咁高門檻

後門狗 去咗邊到吠啊

所以咪話你智商成件ive仔 應該都係後門

好事黎 我都怕你再輸10$就爆血管咁死

啲fd買鏝贏開錢 買親鏝狗都輸波

我係咩都好都唔及你同班勁揪一樣學歷啦

繼水塘ive傻閪 後門狗又笠水

擺埋自己上枱咁撚陰公呀

你都係後門狗

[black]屌原來兩件社會垃圾都係後門狗[/black]

點呀毅進仔

笑到我太激動

屌原係真係後門

你black乜鳩呀毅進狗

鏝區兩件都係後門狗

慘得過你毅進狗當自己讀u

定係你其實係scope讀

後門狗嬲豬到失理性

樓主改名做 毅進狗（被爆閘）好過啦

以你咁嘅智商都珠大入唔到啦

佢老母係毅進軍妓

佢原來毅進的 準備入學堂exchange

你後門去邊間？ 含大？

好!
見你咁嬲真係好開心

後門狗無第句啦？

你係pound of my school 啲fd?

笑你後門真係無成本 但你就嬲一排

似你冇第二句啫

咁你除咗後門狗之外仲有邊句呢

姐係含大？

繼續笑啦我ok㗎
我想快啲睇你認讀city啫

真悶左一排終於可以笑下你

你?

等你認含大啊

你真係語癌

話左佢唔係city人地專科係去學燒槍打細路

你腦癌

佢老母就serve佢哋啲同事

呢到有兩隻後門狗嬲豬到失理性

成班伙記都好屌屍

我pin咗個ive仔就笠到而家

呢度好成日得你一個咁嬲咋喎
你讀乜鬼專科呀, 睇專科就有你份

屌

有浪屍呀嘛

欸喲後門邊有得你揀啊有u收你件垃圾執到啦

我諗你嘅專科應該係精神科
日日係屋企幻想自己讀大學

仲有冇另一句呀

IVE仔你間學校有無得去exchange㗎？同毅進exchange?

後門狗幻想自己做到 大學生

其實你係咪幻想咗兩年？

我唔使幻想
你聽日去專科覆診啦

呢到有兩隻後門狗嬲豬完再笠水啦

覆遲你少少又話笠水
你老豆老母俾人屌咗成個月你都仲未上水

幻想咗兩年再落空嘅感覺係點㗎？ 我未試過

你改名做連登笠水後門狗啦

你幻想再六年淨係入到city

第二隻後門狗係咪頂唔順自己太垃圾死咗

shitty仔(又哭喪)

笠水唔敢直接認啊？

連登笠水後門狗啦

連登笠水狗 (後門)

我洗好似你咁笠咩
連telegram都要畀假嘅

快啲改啦

Hello 連登笠水狗 (後門)

等你改啊傻閪

你改啦
點解我要改啫

city仔 真係零舍得閒

海明威件後門狗同哥狗玩緊屎忽？

佢屌緊你老母呀

因為你係

後門狗

係啊我睇唔到嘅？

連登笠水狗 (後門) 2號

你老母唔想比你見到呀
其實你知唔知你老豆係邊個

好

希望唔係後門狗

快啲睇專科啦

要讀後門你要睇埋個腦

連登笠水狗 (後門)全軍覆沒

希望你快啲醫得返

你應該無得救

唔好晒錢

唔好覆佢 佢擺明想用同一招 推爆PO扮冇野
我地慢慢推
得閒入黎撚下佢就夠

好想睇下有幾多個負皮數下exchange po可以有幾多隻後門dog

你老婆返屋企未？啱啱送咗佢走

孤兒仔

鏝區水塘叫啲狗仔唔好覆 繼假地址係又一笠水事蹟

連登笠水狗 (後門)全軍覆沒

唔敢覆啊？

你淆底嘅能力勁過後門狗

冇所謂 我又唔會痛
依家知到你原來冇老豆老母 有D吾系幾好意思=.=

唔會痛嘅點解嬲豬到要約戰？

仲要

比假地址

你玩住先,我陣間入嚟

慢慢推

後門狗負皮完唔敢覆 跟住我過多幾日覆就屈我笠水

自己po洗撚笠水咩 後門狗

個comment留咗兩分鐘已經又見到後門狗負皮再笠水

等緊浪仔繼續嗌我哋做後門狗

佢又要笠翻成個月儲氣

佢而家應該好嬲
我鏝暫時贏緊, 佢陣間瞓醒就會入嚟爆過

希望唔好贏波輸盤

讀唔成書做緊保安，你問我答

屌啱啱IVE仔仲要做保安咁嘅公屋仔身份有自信日日開post笑ugc仔

嗨 後門狗

早晨 毅進狗

早晨呀臭雞之子

Ive仔有人叫你

叫緊你

唔好推咁快,慢慢同佢玩

IVE仔咪毅進 你哋啲鏝狗傻閪特別鐘意流彈擊傷自己友

笠水後門狗唔係浪得虛名

推比多啲人見到條傻鳩

孤兒仔
冇老豆老母

笠完水未

日日比人屌老母都唔嬲
原來唔知自己老母係邊個

IVE仔原來之前讀調景嶺ive 遊戲及動畫高級文憑

點嬲得你哋落你哋班傻閪要同件ive仔圍爐咁可悲

何況

我仲記得水塘狗仔之前有幾嬲幾嬲

欸喲要online on得咁快啊？ 唔嬲喎？

過咗大半日先得閒撚下啲狗仔 點知啱啱出聲就有狗仔跑過嚟嚟吠

唔嬲 咪講左覆你係責任 屌你真係睇唔明中文架喎

推呀推呀

我呢句係講緊覆自己個post係責任 你個腦係咪有事蠢撚到

唔嬲 覆你係責任

所以話你呢D亞氏仔真係垃撚圾
你覆人就責任 人地覆你就叫嬲
咁你老母生你出黎都係因為淫蕩做雞接客百人斬唔知邊個經手
唔怪得成個孤兒仔咁

欸喲嬲豬啊？ 嬲豬入我個po叫囂

望住你條傻閪得啖笑 成村狗仔都無戰鬥力 得返你一個

撚撚下就要主動約戰 約戰又要畀假地址 我係你就捐入阿媽個閪度柒到不敢面對

水塘狗又嚟佢嘅招牌嬲豬copy大法

咁點？

無點 見到你三番四次嬲開始同情你

咁所以呢？

鏝狗同ive仔圍爐 然後笠晒水 得返嬲嬲豬水塘

你再嬲啲得唔得 想睇你超越上次個閪樣

水塘嬲豬喔

渣ga 無guts

點夠你嬲 名都改埋
唔嬲 咪講左覆你係責任 屌你真係睇唔明中文架喎

水塘又借啲意copy大法想推爆個po笠水

改名不知幾成功 出面多咗人恥笑波台啲鏝狗

有冇link 想一齊笑

水塘 (笠水狗)

你簽不自殺聲明先

唔同台都有 你班傻閪屈得喺波台多

叫你比就比啦

連燈假地址代表

你簽不自殺聲明先 我比真地址

叫你俾真地址又唔見你俾

攞份文件出嚟先啦笠水狗

你簽不自殺聲明先啦

智障仔又copy

寫定不自殺聲明先啦驚你玩唔起

叫人簽 文件呢？啲中文差撚到

你寫咪同你玩

淆啊？

你俾人中出完老母都笠水驚你又笠水

水塘嬲豬了

蒲咁耐就寫啦傻閪 你講我就要做 我講你就縮

唔care

覆唔覆到？

孤兒仔又借啲意copy大法想推爆個po笠水

水塘又柒一鑊

唔敢寫啊？我叫你寫/俾文件都得 唔敢做啊？

仲話唔寫聲明 咁易就當無講過

笠水咪大聲啲 做笠水狗囉

唉又中水塘伏 俾佢呃po推

你咁撚淆得唔得架

鏝城門水塘俾我撚足幾個月 今日又嬲豬了

繼續入嚟我個po俾我歡樂下啊塘仔

水塘係咪都係ive學歷？

水塘今日無戰爭力都唔好玩嘅得個嬲字

唉又中孤兒仔伏 俾佢呃po推 諗住1001爆PO又扮冇野

做人就睇事實嘅 假地址狗

入嚟我個po推 唔知邊個喺到呃po推呢

鏝有隻水塘狗喺連登俾人撚到嬲豬俾假地址約戰

推俾P牌睇

浪狗又吠

IVE仔有咩感想？俾人起到之前讀調景嶺ive 遊戲及動畫高級文憑

嬲撚到呢

人講就信到十足
咁你都係ive仔啦

嗨 後門狗

你大佬水塘尋日比我撚到嬲豬豬

比人踢爆讀垃圾科想笠水啊？

浪狗好嬲好嬲

IVE喺出面俾咁多ugc仔屌到好嬲好嬲

浪狗中午食咗咩

好嬲 唔得閒食

好嬲師

笠水師

真心師

笠完未

浪狗笠完未

weak

西瓜尋狗
好肉酸

孤兒浪子幾時先肯入我個post

A仔師

要唸咒語
shitty仔！

浪哥：ive仔又嬲牙

Shitty jai好嬲好嬲

影衰shitty

2日了

浪狗好垃圾

浪狗縮咗入老母個閪到唔敢見人
肉酸到

笠完水未呀浪狗

浪狗？

浪狗去咗陪埋老母做雞接客？

咪咁口臭啦,佢啱啱死母已經好慘架啦

咁佢做咩唔上水
佢老母啲恩客好掛住佢

定浪狗淆哂底潛水了
好肉酸

浪狗真係好撚垃圾

聽講佢籌緊旗葬老母，最衰佢老母生前日日都俾十鳩幾個男人中出，都唔知邊個係佢親生老豆

佢都有搞鳩你?

隻癲狗日日都走圍亂吠架啦

一個月後佢就會出嚟吠你㗎喇

話撚左佢去到邊比人屌到邊
現實一定係鵪鶉黎

似係畀人恰嘅肥毒，佢而家喺度個個reply負評又唔敢上水，應該喺部電腦面前咬牙切齒嬲到手都震撚埋

佢要食a酸
暗瘡毒撚黎

其實睇佢講嘢都feel到

想幫趁浪狗老母
屌到你老母反肚

啲人話佢老母係生滋狗嚟
特別鍾意喺shitty開檔

喂 浪狗
你連網上都咁廢
真係想像到你現實係幾咁垃圾
我知你睇緊 但驚到唔敢覆姐

條暗瘡肥毒嬲到個個post負評但都唔敢上水，廢撚到

搵緊佢親生老母
笠水狗好嬲好嬲

呀浪zoom緊?

庇護工場冇wifi上唔到嚟？

有wifi,但佢個wifi太慢,撳到個負評掣但留唔到言

唔好激嬲浪哥呀陣間你屌到佢語無倫次佢就淨係識後門狗後門狗咁吠好似寵物小精靈咁

後門狗後門狗後門狗後門狗後門狗後門狗

比卡~

佢癡q左線呀

爆一次又要回一個月氣
見到佢咁嬲就好開心

就黎推爆post

完全到浪狗嬲塊面紅晒但唔敢出聲個樣
條垃圾笠水狗真係好廢
佢老母做雞養大佢真係浪費哂

喂浪狗
你真係好垃圾呀

呢個po充斥住無exchange機會嘅IVE狗社會垃圾同asshole後門狗難怪咁得閒日日喺連登開廢po

SHITTY 仔

一大仔唔介意你叫XGU

嘩

喂傻閪
終於鼓起勇氣上水拿？
呢幾日潛咗去邊呀 話比哥哥知
你條傻閪紅底大字做乜姐 好嬲呀

你智商連入唔入到xgu space都成問題啦

好掛住你，終於上水啦，是咪你老母接夠客幫你交左電話費啦？

後門狗有資格評論人哋入唔入到邊間？

浪狗龜縮左咁多門忍唔住要爆啦

IVE仔得閒啲ugc仔無咁得閒

你間庇護工場倒閉？

搵到親生老母d骨灰未

你咪繼續話我係後門狗

有佢喺到唔慌唔倒米

條友肯定前幾晚都偷偷哋喊 喊完又唔敢上水
今晚佢應該受咗刺激忍唔住上水
例如死老母

夠膽死話自己係xgu

Come on James就有佢份

尋日爆完一鑊又龜縮返繼續mon post負評，浪狗係咪有精神病

肯定係白卡佬
老母做雞個仔都唔方正常得去邊
佢應該忙緊申請社署拎傷殘津貼

喂 浪狗
笠完未呀
你老母做雞養大你養到你變笠水狗

笠水狗開埋分身扮假膠諗住推到爆po扮冇野？

浪狗今日食左咩糧

上面除咗充斥住無exchange機會嘅IVE狗社會垃圾同asshole後門狗仲有個唔知邊到嚟嘅痴線佬

睇佢成隻五毛咁喺到玩drama

條笠水狗真係好肉酸

喂 你條傻鳩今次上完水又想潛幾耐呀

你咁講完我拉到最上睇下究竟係咩人，俾我發現原來真係個白卡佬嚟

唔緊要啦，推爆呢個post咪入下個post玩囉

IVE仔入exchange po面皮厚到

真仲有你咁多個po玩

上水拿？傻鳩
你老母生你出嚟做雞養大你
佢知唔知你咁撚廢
一日比人屌足幾十次先夠肉金養你
你真係對唔住佢啲血汗錢
死撚咗佢算啦

你得一條友叫亂吠，我地咁樣撚鳩你先叫玩呀

亞氏仔係咁
患有亞斯伯格症候群的兒童在非文字語言方面似乎有特殊的弱點，包括幽默、反諷、戲謔和嘲諷

呢幾間都係垃圾喎

佢似加埋弱智

屌你老尾冇撚左成抽留言

樓主垃圾咪揀垃圾囉

IVE仔無exchange揀添

原來除咗水塘條傻閪笠開水 上面條痴線佬都笠埋水

IVE仔要同埋啲波台狗圍爐 果然咩人圍返咩人

紅色大字真係中撚晒亞氏保加症既病徵

咁即係到底係你要去exchange定係你個朋友要去exchange 呀

條笠水狗精神分裂？

笠水負評，好嬲好嬲

佢成日話個ac係同朋友share用
上個網都唔敢認係自己

佢真係垃圾嚟

廢撚到

佢不嬲廢

駁唔到

又笠 屌 垃圾

浪狗喺網上都笠水，現實中應該係喺佢面前大大聲屌佢老母都淨係識縮埋一舊

你好嬲咩

你呢啲咪就係典型駁唔到由第一句就講廢話引戰嘅廢物囉
廢話人人都識講嫁

笑咗
條廢物真係廢到冇眼睇

話左條垃圾去到邊比人屌到邊
似足佢老母 萬能插

萬能插

傻閪浪狗上水啦，夠鐘紅色大字發癲啦

好mean

又搵緊親生老母？

佢老母應該死撚咗

咁要搵返當年搞大佢老母個肚嘅恩客認返做老豆

佢老母舊陣時一晚比人屌幾十次 好難搵

認晒做老豆囉，咁多父愛真係唔係人人都得

以前有靚係後兩間畢業返香港
英文差到唔識講

樓豬呢啲垃圾係去呢啲u㗎喇

佢朋友咋不過群得樓豬呢d渣滓都唔會好得去邊

笠水喺廁所喊緊

紅底大字出現未

唔好再負評我啦，你負評我我好hurt呀🤕

浪狗變撚埋bot

好驚佢唔再上水，早知唔迫得佢咁緊啦，以後又少件玩具

玩爛咗

樓主做左第13個人？

浪狗死撚咗？

跳左落佢老母個墳到

有畫面

好彩佢仲記得負評，咁佢應該有帶埋部電話跳落個墳到

條友洗唔洗咁驚
笠水狗改不了吃屎

駛唔駛笠成個禮拜呀

最搞笑係唔敢回post但又咁好心機個個post負評唔知有咩意思，佢係咪覺得負評人地好有攻擊性人地會驚

佢之前真係拎正負皮黎打飛機
你起返佢底 曼城好柒果個po

正皮左

咁care呢啲嘢佢真人一定好自卑

上唔返水，浪狗係咪終於知個醜字點寫

收到風樓主又去爆閘

浪狗真係肉鳩酸

去左我地曼城飛機po爆閘都唔敢入黎

浪狗死完老母又死老豆
咁多日都未上水

shitty仔

浪狗叫緊學校畀pf?

浪狗條垃圾冇pf應該爛哂grade

浪狗就威啦
個名喺校園台出哂名
呢個post日日都置頂
個個都知你老母做雞

幫浪狗老母做宣傳，搞到伯母做到冇停手俾人屌到閪都爛

Pish
笠水狗

浪狗老母過左頭七未

上水未呀

浪狗又唔記得食藥呀？嬲撚到係咁用紅色大字炸我d舊post
但好彩你都癲唔晒，唔敢入嚟呢個post俾人撚

薄狗又唔記得食藥呀？嬲撚到係咁炸我d舊post
但好彩你都癲唔晒，唔敢入自己個個post俾人撚

紅色大字去左邊？你冇紅色大字個感覺好弱雞

IVE仔喺成個連登畀人笑

美股今日壞咗???

每日玩一玩你 晏啲先到薄狗

唔敢覆自己啲po感覺好弱雞

Btw 死窮撚

你老母做雞接客接左成個月今日終於畀零用錢你？

仲用緊RII要同人換SII 你老母連尿片錢唔撚肯俾你 傻閪窮撚就接埋一邊啦肉酸到

浪狗終於夠膽上水
巧滾動

笠咗咁耐終於上水
你係玩就堅持呀
唔好爆一爆就返入廁所喊唔敢出嚟

又笠

隔十幾日先識吠兩聲就即刻縮返入老母個臭閪度,咁撚廢嘅你

唔好怪樓豬
收到風樓豬個姑娘唔比佢玩手機先覆唔到

兩星期準佢用一次手機

點知一畀部手機佢上連登就發撚晒癲又揼地又掟爛晒啲嘢，即刻沒收佢部電話

紅色大字屌柒你哋

笠浪嬲到中風?
記得返shitty考試呀

庇護工場一星期只準用一次手機
下星期先會再見到佢

我想睇佢啲紅色大字呀

懷念

浪狗醒醒定定唔好周圍瀨屎瀨尿啦，行為良好可能姑娘會早d畀返部電話你玩紅色大字呢

垃圾浪狗

推到90x仲未上水

條友真係好垃圾

紅色大字屌到隻智障狗上水

姑娘放過我地浪仔一馬啦

笠水

笠水狗米7都冇

拎得傷殘津貼

智障侏儒

開始可憐佢了

1001

笠浪今日有得玩手機未

行為唔好隔離緊
佢成日亂咬人

擺部電話喺佢面前都玩唔到

仲未拎返手機？

波台玩具-笠浪

姑娘好仆街，恰鳩浪仔
屌你老母弱智都有人權架，畀返部手機人啦

笠完未
條垃圾潛咗成個月都有

笠浪是咪周街除口罩中撚左武漢肺炎

勁似佢

好嬲

浪哥係呢個po一直上水，笠撚左唔敢入黎咋
#502開始睇

【南征前哨戰】《病港ＩＩ》（１７）

入黎吹雞 有料

Ground Pound
Too smash the blocks or enemies below you or flatten out bumps in the road. Nothing beats a ground pound.
That’s funny because uh- you guys know- that actually...
WHAT I DID TO YOUR MOM LAST NIGHT

條友真係好撚垃圾
我睇咗 佢竟然有面屌人笠水
佢廢柴喺呢到剩係夠膽偷偷哋負皮 仲要改埋名
笠到咁肉酸
浪狗 你真無唔死都冇撚用呀

係我唔好 追左po先知原來冇老母
我仲笑鳩佢會斷絕母子關係 點知想斷都冇

唔好笑佢啦
陣間佢嬲起上嚟就會入嚟負皮你㗎啦

喂垃圾
你真係好撚廢呀

話明阻住都要係個邊嘈
佢現實係咪中意企係地鐵門口唔比人上車

原來唔係
淨係阻住碌柱姐

都話左呢件垃圾真人一定冇朋友
賭乜撚都得

呢啲唔算雞校啦，垃圾
block 得

喂 出嚟未呀笠水狗

笠水狗唔係吠得好撚大聲？

笠水狗去我d舊po紅色大字都唔敢入黎
抵你老母唔撚要你

笠水狗又好嬲好嬲？

成日話人波台狗
自己又要入波台引戰
你咪又係波台狗一隻

樓豬係波台狗

佢考試考到short咗

紅色大字

係隔離po猛咁上水都唔敢入黎
又輸

叫自己波台狙擊手唔敢入波台開po屌人，唔敢屌真既波台狗五毛，淨係去其他9唔撚搭8既po標籤人波台狗引人認同，咁撚可憐既人真係第一次見

我同你一樣係波台開過一個po咋傻閪，咁你係咪波台狗阿屌你老母臭化閪

叫你咪阻住講故台睇文又扮睇唔到唔返入呢度同你老母執骨，無人理你都繼續係度話人笠水，呢度推撚到完都未見你夠膽覆一句，傻閪笠水狗咪你囉

就快1001
佢冇啦啦係講故台引我入黎撚佢呢個白卡傻系

真呀 係個邊嘈搞到自己都有啲唔好意思 個故千幾人睇
不過同樣道理千幾人睇住佢柒

阻住人追故唔好意思姐
不過佢唔敢入黎架啦
搵定下個po玩啦

都係唔夠膽入黎
驚比人笑自己shitty仔

諗住可以係講故po拎存在感 點知萬人屌
又好嬲好嬲唔輸得係到死mon爛mon
點都唔敢入黎

上面班垃圾喺故po笠晒水啦？

係 去緊拜你老母個墳
睇下你嬲撚到

自己po都唔敢入做話人笠水
搬龍門勁到
亞氏仔真係亞氏仔

你嗰邊覆得咁慢 尋日你哋啲後門兄弟畀我撚到狗仔咁

係 全世界你最撚有料

上面班垃圾喺故po爆完閘笠晒水啦？

quote文點計？

你啲阿叔返去睇馬經啦

係 點似你 輸果100幾10嬲到依家

你約戰笠水點計？

肉酸阿叔

一時又話我小學雞一時又話我阿叔
即係點

你兩樣都係

比個假地址你潛撚左2日啦 仲講笠水
你連上個網都唔敢出聲啦 約戰

你睇下你 嬲到

波台狗淆撚到要畀假地址

玩完呢個去sony嗰個po

係 出去開po吹雞笑我 快d

自己嬲嘅人 人哋打咩都會當人嬲

畀個真tg出嚟先啦

係 我好撚嬲
嬲自己點解要蝦亞氏仔

quote文狗

後門狗返去asshole進修未

次次都玩到你好嬲好嬲 淨係認都認咗兩次

睇死佢又係想推爆呢個po扮冇野
之後sony po一定唔入
因為係講故po掉左呢條link出黎
佢唔輸得所以要扮唔笠水

Quote文小事 後門狗一世

SHITTY 仔考完試就出嚟吠

咁你開po狙擊我未

你哋每次都笠咁耐水weak撚到

去講故台再揼條link出嚟囉
逐個逐個玩

後門狗考晒試未

點似你咁柒,爆一次又要笠兩個禮拜

好期待 留名睇波台狗繼續爆閘

後門狗點解你咁柒, 入唔到u要讀assohole

今日姑娘比你玩咁耐手機

你無信用 假地址 weak撚

其他手足轉戰呢到
條亞氏仔又想推爆po扮冇野

上面啲波台狗笠晒水啦？

你狙擊我假地址啦 快d
定係你都知自己柒唔敢開

sony po等你

上面班垃圾波台狗喺講故台爆完閘笠晒水